靚仔又點？...

矮既咪又係一世都溝唔到女

平胸又點

有錢就有女